一人一首唱K必唱既歌

me first Party with TL

推

派對動物 重口味 不死傳說
到此為止 突然好想你 勁歌金曲

你沒有好結果

打多左添 咁重口味啦

食軟雪糕

歌黎

不要低頭
光環會掉下來

真，不過而家K房係咪bam左

楓

不許你注定一人
mk仔實唱

林峰

狂串樂基兒

方力申、Stephy合唱歌

活在恒大儘是生命 大學5事做齊超勁
日日能陪伴著我 超凡的恒星
踏在行善里憑友情 活在恒大全憑著愛
終於一天必會得勝
專心與你 與你 一齊溫功課
十萬學費後門效應
加些勇氣 智慧 期望作總裁
要用我技倆 盡訓練那三大精英

恒大仔 日夜鍛鍊去取勝
沿路看遍每個都市 飛過綠樹滿佈hall莊
I LOVE 恒大仔 認定你是朋友
打開心中的愛 便能用盡力量 Pound！

1

小理阿爸

勁歌金曲123 霸住個咪

我愛大自然

原來她不夠愛我
陽光點的歌